屌！除左反送中，可唔可以搞搞D大陸人

等佢地唔好成日黎香港黎得咁過癮

香港咁細，真係容不下佢地成日黎搶貴曬D野

反而應該要侵埋佢地玩先好

都係 香港文化，佢地係大陸邊有遊行既自由

D大陸人寫，好好笑

對準一樣唔好分散 唔通你依家順便要求立法最底工時？

即係我覺得大陸人黎旅遊，對我日常生活影響大D，見咁多人上街，想順便利用個影響力去爭取回復香港市民既正常生活質素，有咩問題

正

希望多D人去啦